有冇人影相好柒

照鏡冇咁柒 一影相照妖鏡咁

證明個樣真係柒

果個先係你真樣

到廿幾歲先知事實實在太遲